[美國獨立日。香港人萬歳] 利物浦 對 阿士東維拉 2

fast

瞓著咗？

Slow

場波比狗也不屌

SLOW

五大聯賽冠軍嚟講利啲傳控都真係最垃圾

屌 ox廢小陣啦

基達都算係高普最差收購
表現最差又未算
但咁既價錢踢成咁

Ox交tr走啦屌

佢係德甲本身都係打反擊
破密集呢個真係唔知邊個吹出黎

slow

見到有股東喺fb話35m thiago太貴
20m差唔多
佢瞓撚咗幾多個轉會窗

水貨基達空哂

埃及狗咁都唔入

留名睇沙短 neco 南野

班股東識閪咩叫通漲咩

Origi 反擊都唔跑，咩玩法
唔想踢就走啦

buy mings la

日日開Party

你地唔好再話OX slow啦

Keita 一齊走啦

佢嘅盤帶係可以
係估唔到比波咁柒同個腦咁慢

水貨又搶射神 獨食MODE 已開無啦無啦

跟唔出身價就只能放棄畀其他人上位
嗰時踢RB攻守兼備

識波就唔會做股東啦

何wayne

origi續左約未

身體對抗0

D人睇精華片見佢帶波好勁嘛
但又唔諗下德甲防守鬆過英超咁多

佢地學神年代

破密集勁我只承認古囝

續左?

睇到好眼訓睇下J圖提神

2個非洲佬掛住玩冇理過origi

贏完歐聯續咗

回家啦

黑鬼係冇乜腦

德甲後防係推到好高
有得係咁比佢輕鬆放直線

沙拿推慢晒啦

屌你老母水貨
打反擊未過半場分邊做乜鳩

salah咁既款仲話想拎神射

我記得擺個盃係隔離簽

成場保持到水準得AB

腳頭重到跑唔撚郁

屌佢老母人地西班牙中場國腳呀
家下20m你買個Marko Grujic都唔撚夠啦

笑話嚟

神軒都keep到

神軒10年前都講緊20m啦屌

gayta好似冇氣

要買thiago了

放古蹟 咪有錢換thiago lor

Keita ox

好明顯成隊捧完盃都無哂態

英超冠軍
我利破密集閪撚到

嗰堆人係咪成十年冇睇波
見利贏英超就上返水

比比鳥傷埋

FSG: 直接用古積

好似睇左好耐咁 原來先40分鐘

有得揀我想買蘇恩古多啲

push

對面件格利殊同基達交換得唔得呀？

古蹟有潛力

浪費左我人生40MIN

我地唔買星 我地造星

咪一撚樣

成班都痴線

其實今季都唔使再睇
成隊心態hea撚到

就訓著

超級大傻仔

做乜鳩

支持古蹟，支持FSG

咁下季玩撚完

Keita明明呃過左人
但都係過唔到人
慢到

我頭先都有咁諗

撻Q大賽？

半場出南野同沙短啦屌

講真 正選班仆街踢到咁 不如你比williams elliot我睇啦

不了
仲廢過基達。。

回覆果個我笑咗出嚟

交屁倒掛

5月有時間睇幾輪德甲就明明地點解近年德甲買人咁多出事

屌你文尼又黎

Chirivella>Thiago

睇到瞓著

mane中間
origi左
salah右

想點

比番神軒我

唔係知kop end多股東真係會以為曲緊

廢中正常陣

真 橫掂都無所謂 睇吓幻幻都好

悶到閪咁

廢中正常排陣

浪射就有佢份

佢倒掛fail多到有條片

救撚命 成班傳波都唔識

Cap帽都未拎過同thiago比真係癡撚線

呢個真係曲架

場場要對手列隊知唔知醜呀

講得出brewster>werner都算
攞個新沙比同thiago比痴唔痴線啲

origi頭20分鐘踢中間又真係無野睇

後場仲猜到咁

今場連一次浪射都無呀

紅色衫嗰隊係冠軍？

佢真係曲架

屌你D長傳想點

啫哩仔呢幾埸啲狀態真係英甲料

有一下 基達撞比佢
但都係勉強起腳

踢乜撚阿 出南野俾我地J下啦

呢啲就係所謂冠軍

啲波下下玩長傳又唔準
連反擊都球球分俾兩閘再睇定嚟斬

不如投降輸3:0算啦 踢到咁撚樣 成班

剩低5場買哂入球細都得

真係幾悶下

個個腳軟？

英超冠軍都咁廢既

比人入

訓先
悶撚到

踢緊咩鳩

出幻幻好過啦

究竟我睇緊乜

VVD 直線回傳

origi foul波多過射波

我睇緊乜鳩。。

訓先

呢個球證乜柒都吹
12碼又唔吹

完季啦屌
班仆街都唔撚係踢波
我寧願睇班幻幻

大隻中鋒點要都識食位同2傳, 力子好似冇咁

Ox幾多個foul

開始發覺klopp無plan b 兩閘無態就真係下季玩撚完

力子

OX真係收得皮

冇傳冇攔截

唔好CAP 啦 明知班友低能

robertson復賽之後都麻麻地

冇態jelly+力子真係打少一邊

Ox 神隱左半場
快手換左佢啦

又係悶波一場

呢個就真係股東
同先你post嗰個玩曲咋

下季一定玩撚完 今季好打曬啲精出黎喇

佢一直都冇
教多仔已經係咁

閪撚到

班球員係咪太依賴現場觀眾

無反擊無位比佢鳩推真係唔勁

成隊一腳好波都見唔到

陣間哥哥又叫佢斷腳就唔好喇

想睇Neco

季尾風流波係咁
又唔係未試過

下季要列隊比獌

對精宮勁過一場

換南野啦屌

四十五分鐘閪波

咁就45分鐘

炒個6-1都叫有入波睇下丫

冇得推就冇得射

冇得射就冇作用

哥哥都悶撚到唔屌垃圾沙

唔係深夜都係一樣咁閪

提早暑假 投奔初夏

點解隊波好似變左第二隊波咁...完全唔知係到踢乜鳩..

好難頂。。睇利物浦真係好難唔眼訓

比阿狗同轟456

keep前面3個 搵f9打攻中啦

弱智都上到Facebook

係曲架

人地扑中一個中場就令到d進攻升左一個grade

個個屌ox
Origi 先係最抵屌個個
Hea撚到反擊散步
你踢前鋒架老細

利記今場炒到3粒
我跟台長性

成班好似無練過組織咁，下下無咩走位，企定拎波

成隊都閪 不用分得那麼細

佢反擊推波快引到人埋身分波都ok既
不過今年下下對大巴唔係太多機會打逼搶反擊佢真係進退失據

《魯爾信息報》（《Ruhr Nachrichten》）報導，#多蒙特 堅持只以1.2億歐元出售辛曹（Jadon Sancho），並向 #曼聯 訂下8月10日的期限，此後不會出售。

打破深夜西波定律

自己pin la

有時諗 fsg同班股東見到本身買到既人去左人地隊仲要打到風山水起 會有咩感覺

真係要買返個高質素嘅派牌型中場中先得
下季19隊專防兩閘出波唔使指意入到波
莫講話爭冠 入前4都難

Hi
台d掌聲自己

有心機染頭
冇心機踢波

主要係獌用 有扑錯無放過嘅態度去試

利就相反

夢回二月d閪波

學壞左

當自己係普巴？

我地君子黎唔會亂扑人

冇感覺 總之就慳咗筆錢

牙蓋又出手燈，水貨準備入波

唔怪得fsg無得輸

所以話唔係車仔幫下手既話
而家仲震緊

染完個頭無晒d靈氣

不過對家密到呢
拎一分當護級?

本身傳嚟我地到

戰犯: ox origi taa

廢中

之前明明好緊張

搞手只求打個和 大家高高興興睇下波 ？

全隊啦

Fsg啦

南野換origi啦
唔撚想見到條友散步

FSG死全家

力子打咗成季 除咗主場對一哥嗰場 對面無啦啦防線企勁出 比佢入到兩粒其餘時間都係唔知做緊乜

無啦
心態決定境界
成隊都無心踢 點會好睇呢

Wfc

想睇沙短下半場有冇得出下

Thiago

呢個直頭係甲級戰犯

打啲垃圾隊都咁

開季明明有爆底傳中睇下
而家hea撚到

其實佢好撚廢 二三線實力

你俾錢啊？

法甲最廢十一人唔係浪得虛名

沙拿會比靚波、係心態鳩
力子係想做都做唔到

基本得獌鍠夠收入做到咁, 鏝都係靠篤數而家終於出事隨時冇歐戰踢

未confirm就唔會咁hea啦

但係歐聯就俾佢抽入咗球

俾人炒?

真係出多D新仔好過,
班友好似又攰又有心踢

好撚癲 今季啲波踢到1月就完咗 2月開始就閪到痴線
淨係靠8月至1月就lead到廿分

力子真係重要賽事神來之筆
大部分時間都冇建樹

打中間唔識做支點 打邊又唔夠侵略性真係淨係可以後備落場搞亂檔

上半場總結圖

所以d人話3500萬太貴 wtf
4-5千萬都要畀

一係就話無錢 寧願買其他位先
一係就話人老易傷

咁不如唔好買人啦

幸運童子

佢係得射波勁... 同埋要有好多空位先發揮到 對住龜縮球隊完全無用

打條撚咩 f$g賺到盆滿缽滿就有

真心定假膠啊救命！

佢就係等你呢句

所以上年買兩個平價幻幻、一件免費早安佢地最高興

沙拿只係一線尾實力 賣走佢換sancho / 包皮

只係符碌

睇死f$g今個夏天都唔會洗錢 暫時都係thiago比較大機會 但覺得一定又差幾m比人截糊

第一句以為真心 睇埋第二句就知係假膠

timo 唔買, 買thiago
就知係窮la

唔換人

獌狗bruno嗰種就perfect
係禁區頂傳射都有威脅
要搵多個人嚟守佢 就比到空間文尼同水貨

Idolt 會唔會有機會出場

換包皮緊係好, 換SANCHO就算有英人呢個優點都太大風險

屌 仲有ox

廢中極少45分鐘換人

估會換沙短

跟住又壓價壓到Thiago唔肯嚟

南野

後備到居然見到沙短
我發緊夢?

上場好果斷

gomez

佢carry 起成隊打起個勢
真係好想要般奴

Grealish

其實色盲既我表示睇落20個人都同一件衫咁

輸3-0 會

米叔頂jelly啦
條友仲未醉完

我覺得比比鳥好平庸下

89分鐘入替

8M就係啲咁嘅質素

英甲仔

好撚柒廢呀呢個咪再討論佢

睇salah踢波 成日覺得佢無文尼嗰種話過你就過你嘅感覺 佢仲好少同人做配合

好過見唔到佢
肯換唔反高普了

其他球員話佢份人太relax
我諗佢大賽嗰投入程度先係其他人正常水平
平時打弱隊就係hea

力子其實識唔識走位

又係ox

俾撚夠長波未？
又慢又唔準仲係咁斬想點

同老母一樣

屌你老母埃及狗
嘥咗阿諾球傳中

其實Thiago打中場中係咪最好？會唔會同神軒撞位 以佢技術假如嚟到想佢踢前啲

嗱嗱臨起碼換兩件黎睇下先啦

汁雞算唔算走位

波追人唔算

deep-lying playmakers
類似沙比 派路

悶撚到

Gay達咁大力做乜

雞達

換軒未？

英超冠軍

傷傷地就換啦

踢老母個位
Thiago+軒+邊爐

隊波一啲動力都沒

不如ox出去冷靜下ok?

爭啲輸埋

差D輸鳩埋

唔瞓就係等沙短

成隊得ab正常

要不是AB

當笑話睇係幾好睇

得ab正常

未必出

基達黎左咁耐無場好波

屌你老母條中場谷撚到咁前但進攻都係鳩斬做咩

OX快速回防
不屌了

頭幾場英超好撚勁喎

邊爐係咪全速跑 咁撚慢

真，唔輸又係靠佢

基達真係好令人失望

力子開始玩步大力雄?

世冠入咗球

贏唔到都係

70分鐘換軒，米拿，廢奴
90+就出爛嘢，沙短

AB傳比salah呢腳靚

不如換人啦
屌你 力文沙 睇撚死人咩

基達 OX戰犯

Keep唔到有咩用
都黎左成兩季

無追過

OX勁到癲

基達ox至少走一個
屌你老母仲唔換

終於換人

黑衫邊隊㩒住屌

又要我軒出黎指揮交通

走啦屌 ox

唔夠你癲

走啦張仔

下?

PSG

Ox

琴日先miss 左球單刀

又一位色盲

又文員又貴又廢

係軒

ox鳩嚟到

勁過FSG

主場對護級隊兩射一中

keita 交得咁慢

賣返俾阿仙奴 ok?

出南野未屌你老母

好似話AV係唯一一隊暫時未試過作客保持不失

8同15邊個廢D

連拿比比面幫下手啦

一鳩樣

準備破記錄

利記季尾大送分

ox

你今日都係

無車仔真係可能冇冠軍

一換換4個？
軒 老 短 明

origi D斬波想點

屌佢老母侮辱咗8同15號

換走origi la

老母新髮型

成隊波發生左咩事

VVD

專業避波

換番晒D主力出黎

vvd

試下出返軒 中場兩個廢到仆街

8m係咁上下

Vvd有價好賣

屌你交屁

懦夫都唔會咁

Ox 斬完未

直接換晒三個 癲

假腳同我一樣

75M 小醜

懦夫個下訓得左你起碼有得笑

咁又避免太過

屌你南野就45換走
某幾個契仔踢到60都仲得

On9 salah

頭先交屁拎波全世界時間停止咁

文尼hea撚到

offside, on99

75M小...

仆你個街開個角球斬可以柒到咁

yellow lives matter

D假動作假到

其實大家有冇諗過
依隊先係真正嘅利
熟悉嘅感覺返嚟啦

R26 今日傳球成功率有冇20%?

冠軍之後埸埸都柒

神軒屌柒班友啦

文尼做乜春

On9角球

當年謝隊同懷斯

水貨啲波真係鳩嚟

禿軒

好彩轟贏鏝

竟然留keita

成班垃圾

咁其實今季雖然拎咁多分
但唔算好多場贏得好睇

終於見到軒

隻GAY達仲有得留

尊重啦

一下換3個黑人好能racist

角球回角球咩玩法

軒個頭禿閪

我究竟睇緊乜

真
陣間又比人投訴

屌你老母

對面真係一跌就吹

屌你沙拿

你地好RACIST

今季好似有兩三球係咁

愈禿愈勁

屌得好

沙短呢？
沙短餓咁耐波
出嚟會搏命好多

正常
唔通禿禿下會生返D頭髮咩

多左嬴得肉孫嘅波
不過keep到有3分又唔介意嘅
依家係熟悉嘅海鮮利

出返明奴做g 點差好遠

沙短

換返呢三個順好多
神軒真核

英超加歐聯冠軍

證明左KEITA同OX唔可以同場

原來球迷先係成隊波嘅靈魂，冇球迷就場場閪波

中前場好似有番D生氣

佢有冇後悔後生係咁jel頭

軒指揮埋防守

屌你個腳短鬼keita

Riena見到心諗
仆街 呢隊係冠軍
點解當年我哥隊無

神軒示範何謂分邊

老母

果陣和仲多

都係咁閪

關咩事
C朗日gel夜gel都無事

返新特蘭未

cls 咁都foul?

隨時多隻神軒同交尼就夠羸

foul乜撚

啫喱又鳩鏟

玩鳩文尼

依家呢隊mentality勁太多今日表現作唔到準

番去幫手爭英甲

點接呀

個球證係咪吹開乒乓波

呢一個鐘到底踢左乜鳩

交返件8號出來啦 搵謝隊返來仲勁

屌 成隊好撚廢

呢場波訓前睇真係一流

仲要無觀眾聲

睇到今場成隊唔知踢乜鳩就要嗌下
屌你老母FSG買人未呀

幫助睡眠

鳩美斯今場做乜鳩 自己一個墮後

根本應該掛起件8號
條死黑鬼傻鳩侮辱咗8號

國米

睇得完90分鐘都好撚野

高DADDY都廢事扯火

而家褫奪佢8號會唔會比人投訴

交屁

Mane!

屌 原本仲諗住睇neco jones minamino同 shaqiri表現 而家乜都無得睇仲要睇西波

咁嘅西波都入

終於入

終於有波入

gay達助攻

即助攻

邊個助攻

燈撚到

出下3個細路啦屌
獎牌無了

又燈到assist

都係要靠真核mane

屌咗基達成場 終於有腳好波

燈到keita助攻

呢下靚

果然係blm

當年係舊登話掛起件8號比人屌到仆街

多謝你

都係要靠交屁

Ching靚燈

水貨入未

邊個燈

又唔吹

最底嗰行左二嗰個球迷悶到玩緊手機

你地好撚燈

燈左70min終於燈到asist

次次呢啲悶波都係靠交屁

即刻交靚直線

真核mane

keita呢球比得靚

可以唔使買thiago了

基達咁都撈到assist

個助攻靚到

掛住碌手機

球直線好獨好靚

燈

通透

隊波真係燈少陣都唔得

水貨

有基達破密集

入左波都唔知咩事

基達破密集原來唔係傳說嚟

燈埋Bobby 得唔得

今日場波嘅功勞係屬於連登利迷嘅

31m 一野轟落去thiago 啦屌你fsg

好似佢入關鍵波全英超最多

真係唔屌唔鬆化

係明奴先可以拉位比兩翼

屌，我嚟

軒巨

有基達 破密集

首循環絕殺

當友誼賽咁踢姐
講真冠軍已奪 球員hea踢唔想受傷好正常

沙

有咩侮辱得過比軒扭過

是但換個新仔落黎j 下啦

神軒拎波真係大膽咗好多

一冇咗力子同張仔隊波順哂

棉龍真係好動重要

連拿仲有靚救

沙拿躝啦

唔係咁都有得贏呀

換日木仔 67 xs 未

不過梗係形住
基達踢一兩埸波之後又會傷 訓練拉親腳
好似都唔知幾多次

明奴真係核

費明奴主場入唔撚到波

得返兩個位

老母呢下

佢其實醫番好鼠蹊

依家都係半場好波姐
仲有時間

水貨真係進攻終結者

下場就無啦啦冇正選後備
跟住就hamstring injury

大家成功燈到基達助攻

連拿寶刀未老

未load到
拜定先

好似肥左好多

Btw
Fsg死全家

無Mings維拉都好危

分分鐘仲好過早安

啲反應都仲ok

連拿叫得幾撚型

一講又諗起馬體會

咁嘅年紀
咁嘅身驅
仲彈到咁高，算係咁啦

要不是文尼照顧利

軒好矛

文尼明奴識安慰未來隊友

K8廢撚到

本身有傳過簽佢返黎打後備
最後簽左早安

基達連派兩下膠

早D入多兩球

換下南野玩下都好啦

不嬲

繼續

明奴叫佢企開啲喎

證明係班撚屌唔識走位

有冇覺得terry幾型

屌你8號條撚樣

明奴: 訓就訓出場邊啦

搞女果陣仲型

最緊要般尼茅護級 佢要幫手接貨

咁係條女覺得佢型

用懦夫換ake過黎

般茅降班 Wilson會唔會又要落英冠幫手

ibe廢到要free走

世一中堅踢英冠浪費咗

Jones

私鐘 for K8

唔係15m走咩

無班落？

仲想害人心地真係好差

wow...Jones in

冇

分分鐘沙短係下個去般茅

想睇67南野呀

睇下同一隊夾仲係咪咁獨

高人工

基達雖然助攻 不過成日傳波唔睇人

睇下jones有幾勁

打過啦擦哂鞋

用JONES都唔用南野

Jones都幾大抽野

佢啲後場波太高章

屌你乜鳩都吹foul

屌

係

一黎就鳩射

jones hater

即刻來個藍天射球

啱啱向隊長致敬

射爆佢

咁撚多人交都射

jones真係夠膽射

獨撚到仆街 唔比隊長

等左84分鐘 終於有jones睇

反中第一次召集

未來隊長

report左比國安

咁撚多位交 佢射 係咪屌得少

屌你老母又鳩射

獨食到

On9 jones

維拉真係好廢
到而家仲係度守

個攻勢 浪費晒 dllm

D decision making

ab

射都OK既
空晒

不過人地greenwood果D就抽爆網囉

jones條撚樣獨到仆街

終身，快d剪頭髮掉曬d衫

咁多人可以傳揀鳩射

call me?

mings係唔係要凹波衫

反宗師黨報到

南野係咪賣得

Jones 以為自己係狜

goal

入波

入波了獨子

Jonnessss

屌 咁都有

獨到入埋

維拉降班即簽mings唔該

佢淨係個髪型似啫

燈到

主場對villa都踢到咁閪

仲要出番晒D主力先贏一粒

竟然開齋

salah咁大愛

比條傻閪入波

屌你老母Jones又係咁
射走D機會黎搏自己入

屌 連登仔燈到

宗師

Wow Jones

古都要推順突然一下轉腳

又燈

笑撚左

唔反了

嘩 你班撚樣真係好撚燈

新仔都燈到
燈力無窮

射得幾靚喎

屌 又燈到

反幾分鐘又入 有無咁燈呀

牙比

FSG又然
利迷又輸

自家仔支持下啦，個個屌

燈到入波

換william 未

青年軍踢幾分鐘就夠贏

Jones goal

仆街咁都比佢開到齋

jones

水貨竟然會回傳

Jones有波入

靚喎

空撚晒 搵我射都入啦

唔洗咩thiago啦

利燈討論區

自己個仔先要屌得金
等佢出到去唔使比人話

Goallllll

排隊同宗師道歉

次次諗起佢唔撚比波日本仔 就好撚嬲

燈到jones都開齋

即刻入波

AB又差啲無CS

ab1

我牙婆都入啦
咁近

Ab cls

成隊等放暑假

屌親個個都有貨交

感動係利區燈神們歸位

講真jones射得幾撚靚

自信帝d自信真係需要ge

連燈式支持黎

AB心諗你班友咪累我冇cs

AB

落地超快

碌上去睇原來又係比清

ALISON 淡定到練波咁

簽willian未

岩呀 同一個機會 上次唔比日本仔

呀比pin番自己啦

第3/4 中堅+好似打到left back

留意到啱啱有反鐘斯黨

啲股東都嫌貴嫌老啦點會買

心入面不知幾想佢成材

差啲想話宗師麻麻地，咁都畀佢破處

維拉真心要降班啦 我利踢到咁都贏唔到

咁唔只我一個屌佢既

先過南野入？

原來利子係咁撚燈

勁撚過lovern就簽得

利需要多啲呢類大隻黑鳩

真係麻麻

先過

fsg 有冇興趣買起利po 既利子

軒一出黎就兩粒

水貨唔想人入波

見到人入波唔係歡呼，而係 dum 咗下地。

擺明係想人傳返俾佢射。

william

C朗都係

Thiago都未試過喺英超入波
有jones就夠

穩定到仆街。。

咁可以簽我

得67無牌？

今場後備有沙短唔出？

成班一齊舉手
fake撚左對面

一分鐘76

咁佢佢到嘢冇計，反而南野就....

jones指神軒去包位
我有冇睇錯

Neco

好過基達

佢第一時間肯交算係咁啦
雖然我都見到
放過佢啦

下任隊長

有影子

軒指謝拉特

一掂波就遠射好難唔反

左邊

有強姦阿狗既經驗

始終爭緊金靴

仲有幾分鍾都要換neco 高普幾錫佢

真核

又有新左閘

67頂shaqiri
jones頂啦
william頂taa
阿含頂jelly
hoever, 新vvd頂gomez,vvd

屌你老咪仲要比機會grujic wilson 新包皮

有鬼用咩，92分鐘先換

咁既態 爭乜鬼啊

鍾意neco>Jones

唔買人了

真金白銀買南野沙短返嚟 五分鐘都唔比

自己唔爭氣有乜計

DKKM，拎個助攻都唔滿足，一定要自己入。

你話新仔打飛機就話啫，入波都唔俾。

same

鍾斯又指

個樣幾似神軒

76踢左？

我都mama 地Jones

可能想比佢湊夠5次出場？

他朝君體

唔太鐘意jones

Williams左閘都打埋 全能到
下季一個頂晒左右閘後備 又慳返筆

可以換幾多個？

宗師雖則自家野
但好憎佢 個格

新隊長?

Same

南野就真係比多d機會
依家都風流波緊 都唔試佢多d
沙短就應該沒架啦 等走出都廢事

今週英撚青訓好出位

新左閘都有埋
唔洗買人

真係咪比力子同ox正選

高普應該想幫Jones williams同elliot出夠5場拎牌
佢岩岩訪問都專登講應該有出過就有得攞，唔明點解要5場

其實仲未知佢衰乜

邊個勁大聲屌gini

水貨算鳩數啦爭條毛

睇怕下季係靠佢做左右閘位替補 唔會買人

如果佢頂到真心高興啦

仲細個
希望以後收斂少少

不了

sam

踢法滋油淡定，慢慢黎

幾時會捧盃

Sa

球霸feel

以前你夠話軒隊不了

好驚會燈到做下一任隊長

好似22號對車

S

新軒隊
一出場就點謝4走位

其實除咗身高，踢法真係似某25狜

其實捧咗盃未？

當年神軒踢翼都踢左成季刷鞋波 踢中場先做指揮家 依家個新仔一黎就獨食 仲要指隊長

係都taa先啦

南野係拎黎頂佔中三子多 位置上唔同鐘斯
三件鐵膽咁濟 有得踢算係咁

唔講佢踢法啦
次次同南野同場都好似杯葛佢咁

gj 話eddie howe 買啲利記水貨

The club have also allowed him to spend some good money, but for whatever reason anyone that comes from a bigger club, and the one that stands out is Liverpool, they’ve just disappeared since they’ve been there.

“Jordon Ibe, for example. There was a stage at Liverpool where he was training better than Raheem Sterling, he was that good.

“I remember saying to a few people, this kid is going to be the next best thing, he was fantastic, and yet he’s gone there and it’s not worked.

“They paid around £19m for Solanke who hasn’t scored a goal, they had Brad Smith the left-back, Harry Wilson on loan, they signed a lot of players from Liverpool and for some reason it just doesn’t click

咩料

新仔我淨係信67/neco
但最做到嘢嗰個係宗師

neco 都好似係利的青訓出身

佢成個格乖仔謙上乖好多

Jones有入波但岩岩右邊防守個幾球都唔撚跟足 hea撚到

要5場？仲有邊個唔夠

冇得捧架啦英國好快爆第二波

可能自家嘢係指scousers

車仔果場先捧

I mean 儀式

無睇新聞

咁古技術高好多

Brad Smith廢到去埋美職

笑撚死 而家搞到降班 我利真係黑店

利子已經淪落到要打幼幼丁

以前d包皮呀 werner呀類似既去晒邊

17 goals and 8 assists for Mohamed Salah in 29 Premier League games this season.

67 好撚正

永遠的零

做衰自己口碑 遲d仲有邊個肯接貨

就係呢3個囉
南野同沙短都夠數

Neco同67都好正

eddie howe係真利黎架嘛

有幾多個係睇完佢迫害南野第一場就反宗

未至於憎掛 後生得嚟又有啲潛力
懦夫嗰種廢得嚟又鳩屎就憎啦

恩師 咪一樣咁勁 自己用得廢就賴

借問聲 vdb去左邊

fsg：包皮？werner？

古踢futsal出身
邊有得比

我係

預備隊

好想要Mings

佢唔止逼害一場 係逼害左好撚多場

呢個明顯未夠班踢英超

我

Jones 3 Neco 3 Elliott 2

佢地3個依家場場入名單都係擺明為左比佢地攞牌姐

不過球會係有牌分比無牌既人

好慘，Jones 好似都有一場射世界波，咁多人唔鍾意佢

大大舊

南野同沙短會唔會暗屌ox origi佢地

都預左會出新仔

但早D贏,就唔使出神軒廢奴果D
南野同沙短都仲有機會踢下

可以分，不過個球員唔會official計係英超winner
如果elliot出夠5場就會破紀錄最後生winner

南野大把機會啦 怕閪 邊爐都半年先多啲波踢

fa對拖肥1：0嗰場
憎佢唔係因為佢冇料
憎佢係因為逼害南野

唔怪得F$G唔撚買人啦
打右閘有阿諾/高美斯/賓奴/neco
左閘有啫喱仔/占米/高美斯/連neco都打到
F$G又然

希望67有

中場又有jones

都係，力子，ox真係好一般，利記贏在無咩人傷今季

降班隊執佢頂老虎有得諗

左閘仲有老母
右閘有ox

asian live matter la diu

唔鐘意呢種踢法 太似狜狗

廢奴同神軒一出嚟成隊唔同晒
神軒壓場 廢奴就同文沙好撚多配合

右閘仲有軒同米拿

我都係,唔太鍾意鍾斯，青訓都係咁話，同taa個humble格差太遠

其實ox依加個定位係點 今場又係踢到

有啦應該
keep住一場出兩個後生
3個輪住出

無喎
1314開始迷啦
Btw點都TAA先啦

沒有軒達臣 那有新利記

今夏收購list:
1. Mings
2. Thiago
3. 包皮
4. 閘後備

技術好好喎 中場係要有呢啲比較unpredictable嘅球員

有呢d仲洗鬼要包皮雲拿咩

Sleep is for the weak

I’m very weak

剪下個頭先

唔好話為分牌啦
難得有得練兵正選試下都唔過份啦

維拉射門仲多過我地

有邊個有老母咁un

古積同wilson賣得啦
wilson會唔會去leeds

還我未膝傷嘅ox

上半場唔識攻仲要係咁比人打反擊
好彩防守都算生性
btw AB

兩個夾埋應該有40-50m

3. 你指回收Brewster？
仲有 wilson 同grujic 兩個新球員加盟

如果thiago真係黎 好想睇老母放前一格

沙拿替身有沙基利(未走的話)/67
文尼替身有OX/基達/一代宗師
明奴替身有力子/南野

你班利子仲我老闆揼水，買多幾㗎游艇好過

如果對馬體有AB 我地洗輸?

要不是ab

仲可以點放前

ox都還可以嘅 係好似愈黎愈工兵化
力子就真心爭d 但上年歐聯都真係靠佢個一兩下把握到
希望佢成到材但係又唔似得

如果歐聯對皇馬有AB我地洗輸?

TAA就算已經到頂都叫做Top 5右閘
宗依家輪換都未上到

力子 短 wilson 古積 老虎呢5個

真，有青訓上位都要屌
反而南野吹到好勁，一球都未入
根本都未融入到，佢唔係日本仔一早被人屌

幫AB含都要排隊

馬德里專屈龍門

邊忽似古

football without origi is nothing

100m

見佢有空位都唔比日本仔 就知佢閪

TAA踢左幾耐宗師又踢左幾耐
過多兩季先比都未遲啦

青訓咁快入波
其實係好事
但佢竟然唔係好激動、我就覺得有啲怪

同埋夠平囉 唔係嘅話真係好水貨

搞到高普出聲屌

咁都有得比

力子真係唔知點
冇佢未必有歐聯
不過多數時間都真係好鳩
法甲德甲最差11人唔係浪得虛名

個身型幾似第一季既古

無球迷係爭啲 但見佢都開心嘅 隊友都凳佢開心

啱呀所以隊長邊可能咁快輪到佢

髮形幾似第一季既古

都係個句 比d時間啦
邊盧都半年先爆發

反宗師反到傻撚左

同埋5個換人名額差好遠

好撚慘19歲出過幾場就俾人批鬥

屌諗起果陣11月12月傳會賣走邊爐

明明記得佢椰汁廣告仲J緊自己球入波

利記贏波
Jones入波
Brewster入波
Good day

打毗又世界波 係好J嘅

好似今場咁頭3個認真換
後兩個先擺後生係易換好多
好似德甲有傾不如未來都換5個

其實幾好 調動靈活啲 球員又無咁易傷

【費明奴作用】

奧雲解釋返第一球時費明奴嘅關鍵作用，相信大家睇圖已明

但中小型班好輸蝕

踢咗8場4場都有貢獻都比人屌到咁

軒>米>vvd>robbo>trent
我估隊長先後應該係咁

好似講過第四老母先

但係咁講50m 都唔肯出 有35m 買中場不如買後備翼同左閘

軒退之後應該就TAA
但隊長唔止要好波 仲有好多野

射術幾得
不過之前佢踢邊冇咩表現
踢中場有排爭

Mentality
暫時真係得軒同米有

暫時睇落佢唔似係一個leader
除咗平時口講話想做之外
可能仲細啦 過多兩年睇下點

35m都唔肯出
連稍為有名氣嘅球員都買唔到啦依家
係咪覺得高普可以扑中多幾個英冠料

代紅襪多謝大家

軒退都講緊3年之後
Vvd可能好似大佬希當年咁中間做一兩年先再傳俾TAA

宗師仲大隻過後面果個

Mo Salah has been directly involved in 100 goals in only 116 Premier League appearances

真心好勁

屌還屌
數字上係好難挑剔

鏝

艾達臣

B隊都勁過我地

29歲 1年約 貴就一定 但值駁

咁fsg 有幾孤寒你同我都知唔同50m 又買到德甲第二神射手咩

Fsg嗰種孤鳩寒
已經唔止唔俾錢買人
抑或要你賣左人先買人
而係要吞哂你所有profit咁滯

支持ings神射手

唔課金咪keep住一年只可以爭一隻盃囉
人腳質素同深度都唔夠踢幾條線
仲未計主力呢班踢多兩三季都可以逐個退
然後唔洗幾年又去返30年無冠黑暗時期

係咪後備表現會好啲

佢另一邊美國隊棒球定攬球好似成日課金

修咸頓個龍上曬身

修仔個龍黐撚咗線

好簡單
股東覺得唔買人都贏到英超
Fsg好撚勁
但佢哋都好似唔記得咗
我哋歐聯出咗局

佢哋只係當垃圾利atm

Ings 復出再傷果場，如果唔係太心急想有表現，唔去咁盡就唔洗傷。

Alison 唔勁lu

劇本又當真，係個樣生得串啲姐

2隊隻波蘭中堅有啲料到

黎到就變老虎

唔好侮辱人哋ok
加上我哋唔撚洗買人

Redmond過多幾年就會變狼隊領隊

今年好似正選後備都爭d
打翼奇奇怪怪 打中間就沒左明奴d串連成隊都差

咩侮辱
不知幾多人想變老虎
歐聯冠軍英超冠軍世盃亞軍

雖然浪費好多機會，但有佢同無佢真係好大分別

Mings幾好J
穩陣過老虎

不過話時話修仔兵黎講都冇諗過老虎可以留得耐過la子同毒梟

Ings

唔爭在一齊走啦

兩代金手套

點只一場
又獨食 防守又散步 又揀人傳

其實借走佢一季對佢有好處
起碼唔會當佢係太子對待

如果係第隊照舊不可一世就無得救

高普應該重視團體貢獻多過個人賣弄
照舊咁愛show借走時間問題
反正新仔續長約好多都借

見到個post前面即討係咁屌基達

燈到靚助攻

好好笑

又救到

好波不如好運

哇痴撚線 個龍

希望廢中教好佢
佢有大把成長空間
加上唔買人

b隊勁過a隊幾撚多

血肉牆城

精神面貌同決心贏幾條街

熱血到

Bednarek勁到痴線

又lead返23分

好睇過利記

好睇到癲不狂我係聖人球迷

冠軍兩大紀錄

1. 最多領先分數：19分（4分空間）

2. 冠軍最多分數：100分（4分空間）

一轉去睇小妹偶像就俾人入波

車 arsenal 只少4分

逐場撐

目標102 or 101分

4勝1和
Or 4勝1負

失分比車壓住獌

都唔係，皇馬1718個陣勁好多

癡線，咁快出到官方highlight

樓上已block on99

力子都係放棄算啦，上季幸運童子直接令球隊攞到歐聯，先畀份約佢獎勵。結果今季連射門腳感都冇埋，而球商真係..... 練左咁多年都唔掂不如就算啦

踢左咁耐好老實得最尾個腳

D運真係用哂

樓上重口味過阿正

半場訓左

鏝咩事

上面CLS

要chok主場全勝

訓醒入利post 要洗眼

利撚又得罪咩人搞到樓上又有人自殺式襲擊

賣

力子
Ox
沙短
老虎
Wilson
古積

周圍都有

點解要咁對利子,平時gay圖仲唔夠

鏝做乜鳩
上場出盡奶力打我地
今場咁樣輸

咁當然贏軍冠重要

比你都全力打第一

正宗為啖氣

連拿矮咁多

我究唔知維拉做乜鳩啦
對隊咁既西波都輸

曼城搞乜

屌你老母 上面做乜鳩

1001

無紅日
唔想做人了

駁唔到

早幾個月放夠啦

其實歐聯年年都出局架啦
呢個唔係買人既直接理由

之前直頭無歐聯踢
仲想點

假會放夠

請假囉 今年啲假幾乎未用過

一到接近1001成班利子集體收疆

1001助攻

1001光復